[坐輕鐵嘅朋友留意吓] 啱啱坐輕鐵見到加裝咗新cam

雖然大家都知輕鐵有cam（車廂車頭同車站），但啱啱坐車見到型號轉咗同多咗地方有。（每對車門隔離都有一部同埋車身at least有一部)

第一次出po，當時剩影咗一張 每對車門都有部咁嘅cam，車廂車頭位置亦換咗依款，同埋見到車身車尾部份（出面）都有一部，無睇到出面車頭有無。

唔知有無用，fyr

我朋友話全部輕鐵站、西鐵站、地鐵站都狂裝鏡頭

唔識up相，好似比佢食咗